魏蜀吳三軍嘅共同敵人係邊個？

他國

Doctor Lee

敵將 is doctor lee

蔣介石（好似係）

是控訴戰爭最後傷痛是兒童，所以敵人係蟻民同兒童

董卓

張角

贏得勝利

痴撚線

南蠻 百越

點解我一睇就明

時間